唐詩詠視后 定 林峰Chok 金曲獎 邊個OFF D?

女配拎視后
Chok 拎金曲

TVB 又成功打造一個我最討厭TVB 偽人 人